急！粉嶺係咪真係要人？

兩點幾行緊嗰陣聽到兩個阿姨傾計，其中一個話佢個女同佢講今晚粉嶺有遊行，但係到依家喺連登都係得嗰幾個post。想知係唔係真，定係係鬼

幫手推下，唔好到時得嗰幾個街坊出到去俾人拉曬

推

我住保榮路個邊 已經放曬水馬

聽都未聽過閒日夜晚遊行

名都火車站個邊冇野喎

1830經過條天橋連平日隧道口檔野都唔見

假

上水警宿放曬水馬

真心覺得好鬼

無人搞過今日粉嶺喎
朋友話人哋講聽日尖沙嘴，都係喺連登未見過人講

放水馬都係佢地決定姐 話唔定都係陷阱
真心 基本上冇人討論咁濟 好撚鬼

證明警黑又合作

睇到嘅手足千其唔好出

流料，乜人都冇，但各屋苑佈防

今天聯和墟英華茶記2 點收，浄係話東主有喜

連儂橋街坊集會 怕咩

原意係街坊分享

但開頭搞手講得唔清楚

唔知點解傳下傳下傳到有人搞事

今次真心真係鬼鬼地 不過我都會照去睇睇

巴打小心

請盡快通知各北區 或 粉嶺 朋友
今晚粉嶺連儂活動，是分享會

---絕對不是任何示威 或 衝擊行動
---絕對不是任何示威 或 衝擊行動
----絕對不是任何示威 或 衝擊行動

有人誤傳會有激烈抗爭行動，粉嶺中心及粉嶺名都部分商戶提早關門，很多人在whatapp亂傳，已引起警署關注，因此大家務必廣傳，以免引起恐慌

PS 本人並非活動搞手，但太多人誤傳消息，令人誤信今晚粉嶺將有示威
請通知各粉嶺人，盡快澄清
今晚街站絕對沒有示威活動

From 北區TG group

Btw 粉嶺中心租户已收到商場管理處已經通知，警方通知話可能會有大量集結